點樣問個女仔係咪處

知道佢有拍過拖 但唔知比人破咗處未 可以點樣問佢？好想知

你今日開單未?

利申:次次咁問都得到想要嘅答案

直接問囉

點樣知佢有冇比人屌過？

扑既時候有冇血？

你有冇俾人屌過？

有都話無，問黎都多餘

我係牙刷 你係牙膏 嘻嘻嘻

有冇巴打試過問

push

Are you virgin?

問嚟做乜 係又點唔係又點
你都唔會溝到

我是叉燒,你是飯
請你為我澆上你的豉油
我是牙膏,你是刷
我倆磨擦會擦出白色的火花
arar~~~~

一隻手指插落佢隻眼度，痛同出血就係處，唔痛就唔係

問佢鐘唔鐘意踩單車 佢好快就會同你講

不如我問返你
你係咪處？

弱者先要問，一試咪知囉

睇啲細微動作都知啦。

例如？

通常whatsapp問

好明顯你係青頭撚

知黎做乜

有得你青頭仔破處仲話慘？執到啦

搵A0會好d

唔知得？

咁我叫雞唔好

是撚但搵個話題講去旅行
再借D依話同男朋友去就正啦
睇佢答咩咪知囉

對腳夾得埋就係處

有乜所謂，反正你入咗都唔會破壞到佢個處

某程度上啱， 同埋睇佢下半身既服飾都知

關你L 事?

難聽過粗口

咁有冇同人扑過會唔會好聽d

非處=雞？

做乜咁多負皮

女友咪直接問
唔係嫁話 關你撚事

一齊咗先知會好hurt

你係會因為對方唔係處而唔一齊
咁咪直問直講

Btw我唔介意女朋友唔係處
但我介意女朋友呃我係處(試過)

直接問你係咪處女 佢話你賤格你咪話我係問星座(然後講一啲佢同處女座性格相同嘅特點)

脷伸 鳩up

whatsapp呢條link俾佢：

點樣問個女仔係咪處

唔明..

問下佢以前有無同過ex一齊去過旅行
佢話無 就問下有無去過長洲兩日一夜 之類
(唔係話一齊去過旅行就一定有扑過 但大咗機會係有扑過咁)

等我幫你問

試過傾傾下無聊野咸濕野
條女無啦啦同我講係處

利申：唔好自己問啦戇鳩，好熟都還好，唔熟即刻比人backlist報狗

我直接問
佢話係呀
跟住我話喂我都係wo

你係咪處女

正解

Stage幾

你要問即係你溝唔到
溝到重問乜柒 啪左咪知 啪唔到問嚟都晒氣

直接問“我係處，你係咪處？”如果你係處...

直接帶佢做婦科檢查

你係唔撚係處呀屌你老母？

送啲月經杯或者棉條比佢用 如果佢話驚唔敢用 都幾大機會係處

哩個正路啲

之後點發現佢呃你？

唔係用口問，係用條巨龍探嘅

有冇性經驗。。不失優雅地問

問黎做乜?
處同錢一樣，講咗傷感情

拮落去咪知

你唔係處你有咩資格問人地係咪處

靚唔靚仔？靚仔你直接問佢佢會覺得你風趣幽默

當d女傻架咩
郁下條尾就知你想點啦
話唔定問完 表面無野 個心裡面扣曬分

拍拖使唔使問出口
一頭半個月一發生就知

個女仔傾到落去，證明有同男朋友去過，唔駛問都知係咪處啦

直接問 有咩怕

我同初戀去過旅行但乜都冇發生

其實唔洗問，係處或者經驗唔多你入之前一定會好緊張咁同你講

拍左一年以上通常內射都玩埋
問佢有冇上過男朋友屋企就100%confirmed 二手閪
幫手埋單

可以係處但冇血？

呢個真，屌得多都鬆

係 但加埋見到反應呃唔到人啦

咁你緊係唔好直接單刀直入就問"你係咪處女"，你叫人哋點答你
試下轉折d, 問 "你有冇扑過野" 咁樣

直接問下佢有無扑過野.

轉咗去邊

你有守宮砂嗎

你係女你會唔會

A0 10手西
我識啲靚仔fd a0 但食女食到數唔到
處可能性大姐 又唔一定係處

直接問接唔接受婚前性行為

連登仔又要條女係處又要結婚前扑

你呢個係比男仔tum上床前先問架喎, 我呢D正仁君仔就唔一樣

其實不如試吓搵次你屌佢你咪知?